<resources>

    <!--    <b>жирный шрифт</b>-->
    <!--    <i>наклонный шрифт</i>-->
    <!--    <u>подчеркнутый шрифт</u>-->

    <string name="app_name" translatable="false">MyLegion</string>


    <string name="toolbar_history">MyLegion. История</string>
    <string name="toolbar_history_creation">MyLegion. История создания</string>
    <string name="toolbar_military_campaigns">MyLegion. Военные компании</string>
    <string name="toolbar_tradition">MyLegion. Традиции</string>
    <string name="toolbar_legion_today">MyLegion. Легион сегодня</string>
    <string name="toolbar_legion_regiments">MyLegion. Полки легиона</string>
    <string name="toolbar_legion_candidate">MyLegion. Кандидат</string>
    <string name="toolbar_officially">MyLegion. Официально</string>
    <string name="toolbar_question_answer">MyLegion. Вопрос/Ответ</string>
    <string name="toolbar_preparation">MyLegion. Подготовка</string>


    <string name="button_history">история</string>
    <string name="button_history_creation">история создания</string>
    <string name="button_war">военные компании</string>
    <string name="button_tradition">традиции</string>
    <string name="button_legion_today">легион сегодня</string>
    <string name="button_candidate">кандидат</string>
    <string name="button_officially">официально</string>
    <string name="button_preparation">подготовка</string>
    <string name="button_question_answer">вопрос/ответ</string>


    <string name="button_videos_engagement">\ видео: центр отбора </string>
    <string name="button_videos_legion">\ видео: легион</string>
    <string name="button_videos_conditions1">\ видео: поступление</string>
    <string name="button_videos_conditions2">\ видео: люк лежер</string>
    <string name="button_videos_conditions3">\ видео: подтягивание</string>
    <string name="button_videos_preparations3">\ видео: люк лежер 2</string>
    <string name="button_videos_preparations4">\ видео: тесты легион</string>
    <string name="button_videos_preparations5">\ видео: тесты</string>
    <string name="button_videos_preparations6">\ видео: пространство</string>


    <string name="possibility_tab">Профессия</string>
    <string name="conditions_tab">Условия</string>
    <string name="centers_tab">Центры</string>


    <string name="layout_advice"><b>СОВЕТ</b></string>
    <string name="text_advice1"><i>Перед тем как отправиться на отбор, соберите и проанализируйте
побольше информации. Сопоставьте ваши желания и возможности. Хорошо подумайте перед поездкой -
нужен ли вам Легион на самом деле.</i>
</string>
    <string name="text_advice2"><i>Приведите здоровье в порядок. Не пренебрегайте этим,
так как Франция не хочет брать на службу людей с проблемным здоровьем.
Чем лучше вы подготовитесь, тем выгоднее будете выглядеть на фоне других во время отбора.
Если были операции, возьмите с собой копии справок, о том,что нет никаких последствий для здоровья,
переведите их. Врач, возможно, примет их к сведению </i>
</string>
    <string name="text_advice3"><i>Помните – спорт это единственный показатель,
который на 100% зависит от кандидата, где вы можете показать все на что способны.
Не останавливайтесь на минимуме! Тренируйтесь усерднее! Помните про конкурс! </i>
</string>
    <string name="text_advice4"><i>До поездки потренируйтесь  в интернете – там много тестов  любого вида.
Тесты будут даны на вашем родном языке, все условия вы поймете.
При отборе не  зацикливайтесь на одном вопросе, не можете найти ответ, сомневаетесь – проходите далее.</i>
</string>



    <string name="name_regiment_0"><b>1 RE\n 1-й Иностранный полк</b> </string>
    <string name="name_regiment_1"><b>1 REC\n 1-й Иностранный кавалерийский полк</b></string>
    <string name="name_regiment_2"><b>1 REG\n 1-й Иностранный инженерно-саперный полк</b></string>
    <string name="name_regiment_3"><b>2 REG\n 2-й Иностранный инженерно-саперный полк</b></string>
    <string name="name_regiment_4"><b>2 REI\n 2-й Иностранный пехотный полк</b></string>
    <string name="name_regiment_5"><b>2 REP\n 2-й Иностранный десантный полк</b></string>
    <string name="name_regiment_6"><b>3 REI\n 3-й Иностранный пехотный полк</b></string>
    <string name="name_regiment_7"><b>4 RE\n 4-й Иностранный полк </b></string>
    <string name="name_regiment_8"><b>13 DBLE\n 13-я полубригада легиона</b></string>
    <string name="name_regiment_9"><b>DLEM\n Подра-ние расположенное на о. Майот </b></string>
    <string name="name_regiment_10"><b>GRLE\n Группа рекрутирования</b></string>


    <string name="name_description_0"><b>Девиз:</b> \"Honneur et Fidelite\"\n<b>Расположен:</b> г.Обань\n<b>Праздник:</b> 30.04. Битва при Камероне\n\n
<b>История.</b>
\nНаследник славного прошлого, 1-й Иностранный полк является старейшим. Созданный в 1841 году, он участвовал в большинстве конфликтов, в которых отличился Легион, и заплатил в них высокую цену. Ставший полком поддержки и командования в 1946 году, он окончательно репатриировался 26 октября 1962 года во Францию и обосновался в Обани, в районе Вьено. 1-й полк сегодня является важной вехой для легионеров, входящих в его состав, благодаря своим традициям и наследию, хранителем которого он является.
\n\n<b>Вклад в общее дело иностранных полков.</b>
\n1-й полк берет на себя командование и административное управление ранеными в Легионе через комиссию по наблюдению за ранеными (CSBLE), а также за всем проходящим и отдельным персоналом полков. В соответствии с принципом легионерской солидарности полк имеет в распоряжении специальные места размещения и отдыха, позволяющее учитывать интересы легионеров и их семей. Это центр для выздоравливающих и временно проживающих в составе иностранного легиона Мальмуск в Марселе (CCPLEM) и Центр размещения и приема в Ла Сьота.
\n\n<b>Амбассадор Легиона</b>.
\nПолк берет на себя организацию мероприятий и церемоний, таких как Камерон, где отмечается День раненых, на благо всего Легиона. Эти выступления регулярно дополняются присутствием музыкантов Иностранного Легиона или пионеров.
Иностранный легион - единственное подразделение во французской армии, сохранившее традицию бородатых пионеров в белых перчатках, в фартуках из шкуры буйвола гордо несущих топор на плече.
</string>

    <string name="name_description_1"><b>Девиз:</b> \"Nec pluribus impar\"\n<b>Расположен:</b> г.Карпиань\n<b>Праздник:</b> 23.04. День Св.Георгия\n\n
<b>История.</b>
\nПолк был основан в 1921 году в Сусе, Тунис, из элементов конных рот 2-й королевской армии. В то время иностранный легион состоял только из пехотных полков. Именно русские легионеры, опираясь на свой опыт наездников, позволили Легиону проявить себя в новой дисциплине. История сохранила важную способность легионеров-кавалеристов к адаптации : сражаясь на лошадях в Сирии и Марокко, легионеры 1-го полка с 1930 года были экипированы автоматами. Легионеры отличились во время кампаний во Франции и Тунисе в 1940 и 1943 годах. После окончания войны они были оснащены AMM 8. Во время войны в Индокитае легионеры преобразовали свой полк в десантные подразделения, предназначенные для боевых действий на борту \"крабов\“ и \”аллигаторов\“. Прибыв из Алжира, они вернулись к разведывательной работе и были оснащены подходящей бронетехникой.
Состоящий из многоцелевых бронетанковых подразделений, 1-й иностранный кавалерийский полк (1-й REC) специализируется в области борьбы с бронетехникой. Эксперт в области наступательной разведки, встречного боя и установления контакта, его преимущество заключается в его способности в любое время вести сильный, быстрый и точный огонь. Разведывательные и оперативные эскадроны прекрасно дополняют эти  боевые возможности наличием тактической разведки. Оснащенные танками AMX 10 RC-R, три его эскадрона специализируются на наступательных разведывательных миссиях.
Два других эскадрона, оснащенных легкими бронированными автомобилями, специализируются на выполнении разведывательных и оперативных задач, на ведении тактической разведки и противотанковых действиях.
\n\n<b>Организация.</b>
\n1-й REC имеет шесть эскадронов  в боевом порядке и один резервный.
\nКомандно-штабной эскадрон : \nОн обеспечивает необходимую поддержку для правильного функционирования полка. Будь то на учениях или на задании. Он обеспечивает материально-техническую автономию легионеров в операциях.
\nТри разделенные эскадрона :
\n1-й, 2-й и 3-й эскадроны состоят из 4 бронетанковых взводов каждый. Они оснащены AMX 10 RC-R, подвижной и мощной колесной бронированной машиной со 105-мм пушкой.
\nДва эскадрона разведки и реагирования :
\nКаждый из 4-ого и 5-ого эскадрона состоит из 4 разведывательных и оперативных взводов. Они оснащены VBL, предназначенными для задач по освещению, разведке или противотанковому реагированию.
\nРезервный эскадрон :
\nВыполняет различные мисси  полка.
</string>

    <string name="name_description_2"><b>Девиз:</b> \"Fier de son passé,  confiant dans l\'avenir\"\n<b>Расположен:</b> г.Лодан-Л’Ардуаз\n<b>Праздник:</b>\n\n
<b>История.</b>
\nПолк был создан в 1984 году под названием 6-й иностранный инженерный полк.
Едва созданный, он действует в ЦАР, чаде, а затем в Ливане.
В 1990 году он проявил себя в отделе Даге, а затем в 1992 году участвовал в Камбодже, Боснии и Сомали.
\nПрисутствуя на нескольких театрах военных действий, он был задействован в 1994 году в рамках операции "бирюза" в Руанде и в Сараево в 1995 году.
В 1999 году он стал 1-м иностранным инженерным полком (1-й рег), когда был создан 2-й полк.
Под этим названием он интегрирован в состав СДК (миротворческих сил НАТО в Косово) и регулярно поставляет подразделения в Гайану, Майотту и Джибути.
В начале этого столетия полк будет задействован в Эритрее, Республике кот-д\'Ивуар, Афганистане, Ливане, Чаде, Мали и на национальной территории.
\nШтурмовое инженерное подразделение, 1-й иностранный инженерный полк (1-й рег) выполняет задачи по поддержке мобильности, поддержке и оказанию помощи в развертывании в чрезвычайных ситуациях.
Он подходит для выполнения задач по участию в контактном бою, в частности, при проведении операций в городских условиях или асимметричных конфликтах.
Таким образом, он может проводить действия средней разведки в рамках операций “ вход первым ” и десантных операций.
Легионеры 1-го полка-это, прежде всего, саперы, прошедшие специальную подготовку.
Разнообразное оснащение и разносторонний опыт саперов-легионеров позволяют полку регулярно участвовать на национальной территории в ликвидации последствий стихийных бедствий. \n\n<b>Организация.</b>
\n1-й полк состоит из шести рот, к которым добавляется резервная рота.
\nКомандно-штабная рота : помимо приема обучающихся легионеров, основной задачей этой роты является техническая и административная поддержка боевых подразделений.
\nЧетыре боевые роты :
Каждая рота состоит из 3 боевых взводов и взвода обеспечения, которые особенно хорошо подготовлены к суровым климатическим условиям.
\nКомпания поддержки :
Его основные направления, разделенные на семь отдельных секций, включают : поддержку развертывания, организацию местности, поддержку взаимодействия с помощью специалистов-амфибий, производство и очистку воды, разминирование и специальные оперативные раскопки.
\nРезервная рота: интегрированная во все задачи полка, резервная рота активно задействована в операции \"Часовой\" для поддержки боевых подразделений и безопасности в стране.
</string>

<string name="name_description_3"><b>Девиз:</b> \"Rien n\'empêche\"\n<b>Расположен:</b> г.Сант-Кристоль\n<b>Праздник:</b> 4.12. День Св. Варвары\n\n
<b>История.</b>
\n2-й полк является наследником традиций 22-го, 26-го и 76-го инженерных батальонов Индокитайского легиона.
С момента своего создания он участвовал во многих миссиях и операциях в Джибути, Боснии и Косово в период с 1999 по 2008 год.
Он участвует во всех операциях сухопутных войск, особенно в Республике кот-д\'Ивуар, Центральноафриканской Республике и Афганистане.
Он принимает активное участие в сегодняшних операциях, будь то Sentinel или Harpie (борьба с незаконной добычей золота в Гайане) на национальном театре военных действий или в более отдаленных местах, в Сахеле, Ираке, кот-д\'Ивуаре и Ливане.
\nИнженерно-штурмовое подразделение 2-го иностранного инженерного полка (2-й Рег) выполняет задачи по поддержке мобильности, оказанию помощи в развертывании при чрезвычайных ситуациях.
Кроме того, он подходит для выполнения задач в горной местности и в условиях сильного похолодания, требующих специальных знаний и  навыков для этой среды.
Таким образом, 2-й Рег имеет в своем составе секцию разведки и наступательного реагирования (SRIO), состоящую из двух групп горных коммандос (GCM), группы инженерных боевых водолазов (PCG) и секции поддержки боевых действий в горах (SAEM).
Подготовка легионеров 2-го полка проводится с учетом специфики их сферы деятельности.
\nТаким образом, горные легионеры сохраняют свои особые навыки, проводя как минимум два ежегодных пребывания в горных районах, одно преимущественно летом, а другое преимущественно зимой.
Военный пост в горах Валлуар и лагерь де Рошиль (Савойя) являются опорными пунктами их обучения.
Полк оснащен системой FELIN и
гусеничными боевыми машинами BV206.
\n\n<b>Организация.</b>
\n2-й полк состоит из шести рот, к которым добавляется резервная рота.
\nКомандно-штабная рота :
Помимо приема обучающихся легионеров, основной задачей этой роты является техническая и административная поддержка боевых подразделений.
\nЧетыре боевые роты :
Каждая рота состоит из трех боевых взводов и взвода обеспечения.
Они пригодны для выполнения всех инженерных задач и особенно хорошо приспособлены к экстремальным климатическим условиям и горной местности.
\nВспомогательная компания :
Состоит из девяти отдельных разделов, в которых сосредоточены очень специфические задачи: организация пересечения местности, помощь в развертывании, помощь в боевых действиях в горах, разведка и наступательное вмешательство, оперативный компонент разминирования и разминирование.
\nКомпания по ремонту :
Интегрированная в полк, она участвует во всех его миссиях.
</string>

    <string name="name_description_4"><b>Девиз:</b> \"Etre pret\"\n<b>Расположен:</b> г.Ним\n<b>Праздник:</b> 2.09. День Битвы Эль Монгар\n\n
<b>История.</b>
\nСозданный в 1841 году, участвовавший во всех крупных операциях французской армии с момента своего создания, полк, в частности, проявил себя 2 сентября 1903 года в битве при Эль-Мунгаре в Марокко, в которой 113 легионеров оказали сопротивление более чем 1000 берберам.
Впоследствии 2-й REI участвовал во многих театрах военных действий в Индокитае и Алжире.
Совсем недавно он был задействован во время войны в Персидском заливе, затем участвовал в текущих операциях на бархане или Шаммале, а также в миссиях в Эстонии или Буркина-Фасо.
\nПри высадке каждая боевая часть имеет широкий спектр обычного вооружения, такого как высокоточные винтовки PGM или противотанковые ракеты ERYX и MILAN, оснащенные новейшим оборудованием.
Полк был одним из первых, кто получил в свое распоряжение MMP, противотанковую ракету средней дальности последнего поколения, позволяющую уничтожать цели на расстоянии до 5 км с огромной эффективностью.
В 2019 году новейшая штурмовая винтовка HK416 поступила на вооружение боевых рот.
\n\n<b>Организация.</b>
\nКомандно-инженерная рота (CCL) :
Эта рота обеспечивает необходимую поддержку для нормального функционирования полка.
На учениях или в миссии, она обеспечивает подразделениям материально-техническую автономию.
\nПять боевых рот :
Каждая рота разделена на четыре боевых взвода, один из которых имеет двойное вооружение.
Она может быть задействована в качестве пехотной дивизии или в качестве вспомогательной дивизии с группой минометов калибра 81 мм LLR и группой "Милан".
\nВспомогательная рота (CA) :
Эта рота состоит из четырех взводов, включая противотанковый взвод (SAC), взвод непосредственной поддержки (SAD), снайперский взвод (STE) и взвод поддержки десантных войск (SAED).
\nКомпания по ремонту :
Состоящая из бывших легионеров, бывших военнослужащих Сухопутных войск, бывших призывников контингентов и гражданских добровольцев, эта рота формулируется как боевые роты и регулярно участвует в различных мероприятиях и оперативных миссиях полка.
</string>

    <string name="name_description_5"><b>Девиз:</b> \"More majorum\"\n<b>Расположен:</b> г.Калви\n<b>Праздник:</b> 29.09. День Св. Михаила\n\n
<b>История.</b>
\n2-й реп является наследником традиций 2-го иностранного парашютно-десантного батальона, действовавшего в Индокитае с момента его создания в 1948 году и до 1954 года.
Под этим названием полк участвовал в Алжирской войне с 1955 по 1962 год.
После своей первоначальной дислокации в Кальви в 1967 году 2-й полк зарекомендовал себя во всех операциях французской армии, особенно в Африке, бывшей Югославии, на Ближнем Востоке и в Азии.
\n2-й реп представляет собой особенность, заключающуюся в том, что с 1962 года каждая из его пяти боевых рот совершенствовалась в определенной области работы.
Эти усовершенствования со временем претерпели изменения, но принцип остался прежним.
\nКаждая рота является специалистом в своей области и использует свои особые ноу-хау в интересах остальной части полка.
\n\n<b>Организация.</b>
\nКомандно-штабная рота : эта рота вооружает командный пункт полка и обеспечивает материально-техническую поддержку полка, как в районе, так и на тренировках, а также во время операций.
\nПять боевых рот :
Каждая рота состоит из командного отделения, трех боевых отделений и вспомогательного отделения. Каждый из них специализируется на сражениях в определенной среде : городской местности, горах и пересеченной местности, водной среде, лесных массивах, пустынях и засушливых местностях.
\nКомпания поддержки :
В ее состав входят подразделение MMP (ракеты средней дальности), подразделение снайперов и подразделение десантников-коммандос.
Кроме того, она работает с секцией поддержки пулеметов.
</string>

    <string name="name_description_6"><b>Девиз:</b> \"Legio Patria Nostra\"\n<b>Расположен:</b> г.Куру\n<b>Праздник:</b> 14.09. Битва при Гинденбурге\n\n
<b>История.</b>
\n3-й Рей является наследником маршевых полков Иностранного легиона обеих мировых войн.  После победы 8 мая 1945 года 3-й REI был задействован в Индокитае с 1946 года, где он проявил себя в Тонкине, вплоть до Дьен-Бьен-Фу.
В 1955 году он вернулся в Алжир, где принимал активное участие в операциях по поддержанию порядка.
Откомандировав батальон на Мадагаскар в 1956 году, полк разместился там в 1962 году, а затем с 1973 года обосновался во Французской Гвиане в районе Форже в Куру.
\n3-й REI отвечает за учебный центр в экваториальных лесах (CEFE), предпочтительный инструмент оперативной готовности.
\n3-й Рей специализируется на боях в джунглях и обладает жизненным опытом в этой сложной среде. CEFE - это центр повышения квалификации за рубежом (CAOME) с национальной и международной направленностью.
Он является французским справочным центром по действиям в джунглях и предлагает боевые и тренировочные курсы для постоянных рот полка, подразделений, дислоцированных в Гвиане, а также для обучающихся в Сен-Сир-Коэткидане.
Международная стажировка Jaguar стала ориентиром и обучает многих стажеров из Европы, Северной и Южной Америки, что позволяет сравнивать ее со стажировкой CIGS в Манаусе, Бразилия.
\n\n<b>Организация.</b>
\n3-й полк состоит из пяти рот:
\nРота командования и поддержки : в ее состав входит подразделение по оказанию помощи десантникам, а также специальная морская поддержка в дополнение к традиционной поддержке, эта рота, в частности, отвечает за учебный центр в экваториальных лесах (CEFE) и две передовые оперативные базы, постоянные посты, расположенные вдоль реки граница Ояпока с Бразилией.
\nДве боевые роты :
Эти боевые роты пехоты выполняют задачи наблюдения, разведки и зонального контроля в рамках двух основных задач полка, Титана и Гарпии.
\nВспомогательная компания :
Состоящее из зенитной батареи одного из артиллерийских полков метрополии, это ротационное подразделение, в частности, участвует в защите воздушного пространства Гвианского космического центра
\nРезервная пехотная рота :
Интегрированная в полк, она участвует во всех его миссиях.
    </string>

    <string name="name_description_7"><b>Девиз:</b> \"Honneur et Fidelite\"\n<b>Расположен:</b> г.Кастельнодори\n<b>Праздник:</b> 15.11. День образования\n\n
<b>История.</b>
\nСозданный в 1920 году в Марракеше, Марокко, он выполнял там миротворческие миссии, получив, таким образом, название "полк Марокко" .
Далее последуют расформирования и воссоздания, в результате которых полк превратится в сформированное подразделение или в батальонную форму, от Тунисской кампании до Индокитая, от Мадагаскара до Марокко.
Полк расформирован в 1963 году.
\nНесколько лет спустя учебная группа Иностранного легиона (GILE), дислоцированная в корте (Корсика), унаследовала миссию по обучению всех легионеров.
Группировка будет переведена в 1976 году в Кастельнодари, где она станет 4-м иностранным полком, центром
системы подготовки легионеров и будущих кадров.
\n\n<b>Начальное обучение.</b>
Подготовка молодых добровольцев включает в себя два компонента : воспитание и образование.
\nВоспитание:
\nПринцип заключается в том, что каждый легионер-это боец, призванный служить независимо в любом полку Легиона, пехотном, инженерном или кавалерийском.
Таким образом, подготовка легионеров проводится на самой сложной основе, на основе пехотного боя, который наиболее способствует развитию духа “штурмового отряда”, которого Легион ожидает от своих людей, независимо от их профессий, специальностей или будущих назначений.
\nОбразование:
\nВоспитание легионера идет по более оригинальному пути.
Речь идет, во-первых, о содействии интеграции добровольцев с двойным приоритетом изучения французского языка и жизни в обществе.
\nПодготовка кадров.
Основным императивом остается удовлетворение потребностей армейских полков и неукоснительное следование логике действий Сухопутных войск.
Полк предлагает всю необходимую подготовку специалистов (фельдшер, механик, пилот, связист, повар и т. д.), необходимую для сохранения этой автономной боеспособности полков вооруженных сил.
\n\n<b>Отбор и обучение руководителей.</b>
\nСистема централизованного инструктажа позволяет выявлять и оценивать будущих руководителей Легиона по общему критерию.
Полки отправляют лучших своих легионеров в Кастельнодари, чтобы сделать из них Капралов.
Все легионеры, проходящие через различные составы, оказываются в соревновательном положении, но с равными возможностями.
\nЛучшие из них будут определены для прохождения через взвод унтер-офицеров.
Основанная на принципе уважения равенства, эта система, известная как продвижение по службе с учетом заслуг, зарекомендовала себя и обеспечивает Легион руководящими званиями и руководителями признанного качества.
</string>

    <string name="name_description_8"><b>Девиз:</b> \"More majorum\"\n<b>Расположен:</b> г.Ларзак\n<b>Праздник:</b> 30.04. Битва при Камероне\n\n
<b>История.</b>
\nСозданная в 1940 году, 13-я полубригада Иностранного легиона участвовала во многих конфликтах в течение первых 22 лет своего существования.
Являясь ядром сил Свободной Франции во время Второй мировой войны, она сражалась от Норвегии до Италии и особенно прославилась в Бир-Хакейме, Эль-Аламейне, Тунисе и Эльзасе. Впоследствии она принимала участие в кровопролитной войне в Индокитае и операциях в Алжире. В 1962 году 13-я дивизия перебралась на французское побережье Сомали, которое стало Республикой Джибути.
Привязанная к этой африканской земле, она будет сиять там в течение 49 лет, полностью выполняя свою роль заранее размещенной силы во французских войсках в Джибути.
\nОна покинула Африку 31 июля 2011 года, чтобы поселиться в составе французских войск в Объединенных Арабских Эмиратах, где она будет участвовать в борьбе с терроризмом в рамках операции "ШАММАЛЬ".
С лета 2016 года она дислоцируется в лагере Ларзак и на постоянной основе участвует в миссиях Сухопутных войск.
\nЕго подразделения выполняют те же задачи, что и все роты пехотного полка (MISSINT, OPEX, MCD), отличительной особенностью которого является его боевая машина VAB ULTIMA.
13-й DBLE также имеет под своим органическим командованием учебный Космический отряд 2-го уровня (DEEN2) в ЛАРЗАКЕ (ранее CEITO), который сегодня предназначен для управления пехотой.
\n\n<b>Организация.</b>
\nКомандно-штабная рота : эта рота обеспечивает необходимую поддержку для правильного функционирования полка.
Находясь на учениях и в командировках, она обеспечивает необходимую материально-техническую автономию, а также средства для жизни, передвижения и ведения боевых действий.
\nПять боевых рот :
Каждая из этих рот состоит из командного отделения, трех боевых отделений и вспомогательного отделения. Секция поддержки укомплектована специалистами по противотанковым и снайперским действиям, а также минометной группой.
\nВспомогательная компания :
\nСостоит из трех отдельных подразделений : подразделения элитных стрелков, подразделения поддержки десантных войск с разведывательным оборудованием и подразделения непосредственной поддержки, оснащенного ракетами "Милан" и крупнокалиберными пулеметами.
\nКомпания по ремонту :
Интегрированная в полк, она участвует во всех его миссиях.
</string>

    <string name="name_description_9"><b>Девиз:</b> \"Pericula ludus\"\n<b>Расположен:</b> о. Майот\n<b>Праздник:</b> 30.04. Битва при Камероне\n\n
<b>История.</b>
\nКогда 3-й REI покинул Мадагаскар и перебрался в Куру, Гайана, в 1973 году, вторая рота, прикомандированная к Дзаудзи, сформировалась и стала отрядом Иностранного легиона Коморских Островов (DLEC).
Он получил название отряда Иностранного легиона Майотты (DLEM) в 1976 году, после провозглашения независимости Коморских Островов.
В 1984 году полк был переименован в гвардейский под знаменем 2-го иностранного кавалерийского полка, который в 1939 году был сформирован из марокканских эскадронов 1-го полка.
\nС 2010 года DLEM присоединен к базе обороны Реюньон-Майотта.
Оперативный контракт DLEM включает участие в операциях по оказанию чрезвычайной помощи, поддержку в борьбе с нелегальной иммиграцией (LIC), направление отрядов оперативной подготовки (DIO).
Обладая привилегированным географическим положением в лагунной среде, он усиливает центр обучения и подготовки моряков (CIAN) и вооруженный пост в М\'лике, на Гранд-Терре, предназначенный для технической и тактической подготовки подразделений.
\nКроме того, DLEM выполняет 50 обратимых заданий по посещаемости, которые позволяют проводить инструктаж при расширении знаний отдела. Наконец он собирает постоянный отряд
на островах.
\n\n<b>Организация.</b>
\nКомандно-штабная рота:
Задача этой роты - предоставить персонал и средства, необходимые для командования и материально-технической поддержки DLEM и десяти военных ведомств острова в Совместном и межведомственном контексте.
Действуя оперативно, CCL может вооружить боевую часть в кратчайшие сроки, а также центр сбора и эвакуации граждан за сорок восемь часов.
\nБоевая рота пехоты: состоит из 4 подразделений, эта рота укомплектована военнослужащими, находящимися в краткосрочной командировке (четыре месяца), как из подразделений общего режима, так и из Иностранного легиона.
DLEM  может быть развернута в течение сорока восьми часов в миссии или в операционном режиме.
</string>

    <string name="name_description_10"><b>Девиз:</b> \"Honneur et Fidelite\"\n<b>Расположен:</b> г.Париж\n<b>Праздник:</b> 30.04. Битва при Камероне\n\n
<b>История.</b>
\nПоследнее из формирований Иностранного легиона (2007 г.), вербовочная группа Иностранного легиона (GRLE) является неотъемлемой частью базы иностранного легиона.
Его штаб дислоцируется в Форте Ножан в Фонтене-су-Буа, но все десять информационных постов Иностранного легиона (PILE) набирают персонал по всей метрополии страны из крупнейших французских городов.
С 30 апреля 2018 года GRLE является полком-хранителем традиций и памяти 11-го иностранного пехотного полка, чей флаг был восстановлен.
Из-за своей специфики устройство отличается от армейского.
\nВербовочная группировка Иностранного легиона (GRLE) опирается на национальную сеть информационных постов.
Они разделены на две большие географические зоны, каждая из которых находится в ведении Центра предварительного отбора.
\n\n<b>Группа выполняет:</b>
\n- информирование, набор, прием и подготовка кандидатов для первоначального призыва в Иностранный легион.
\n- предварительный медицинский осмотр, проводимый под наблюдением лечащего врача.
\n- набор кандидатов и сопровождение до первоначального приема на работу.
\n- заключение контрактов.
\nЗатем GRLE обеспечивает транспортировку кандидатов по контракту в центр отбора и приема на службу в Иностранный легион (CSI), который находится в подчинении 1-го иностранного полка.
Система работает непрерывно в течение всего года, без перерывов для кандидата, с момента его подачи на должность по набору персонала до начала его обучения.
\nОтбор проводится с помощью последовательных тестов, направленных на выявление наилучших потенциальных игроков с целью в краткосрочной перспективе вырастить надежного, дисциплинированного и выносливого легионера.
\nСредняя продолжительность цикла набора и отбора составляет две недели.
Окончательная отборочная комиссия проводится централизованно и проводится под руководством комле.
\nПоскольку иностранный легион не может набирать персонал за границей, группа ставит перед собой задачу распространять имидж Легиона за рубежом, используя интернет и социальные сети.
</string>









    <string name="history_create_text">
        Французский Иностранный легион был учреждён в соответствии с указом короля Луи-Филиппа I от 9 марта 1831 года (фр. la Loi du 9 mars 1831) на основе нескольких полков-предшественников.
        \n\nПоводом для учреждения Иностранного легиона стала необходимость пополнения личного состава армии Франции,
        которая вела боевые действия в Северной Африке и намеревалась покорить Алжир.
        \n\nКороль Луи Филипп I решил привлечь к службе многочисленных иностранцев, осевших в стране (итальянцы, швейцарцы, испанцы и т.д.),
        а также граждан Франции, у которых были серьёзные проблемы с законом.
        \n\nИспользуя Иностранный легион, король мог гипотетически решить две проблемы — создать серию боеспособных воинских формирований,
        костяк которых составляли граждане, готовые на очень многое ради второго шанса в жизни, а также зачистить страну от нежелательных элементов.
        \n\nОфицерами в новом легионе были чины бывшей армии императора Наполеона Бонапарта.
        \n\nВ королевском указе оговаривались несколько важнейших элементов, среди которых было использование легиона исключительно за пределами Франции.
        \n\nВ легион могли принять абсолютно любого боеспособного человека: вербовщики никогда не задавали вопросы о его прошлом,
        а служба иностранца в легионе позволяла ему вернуться на гражданскую службу с новой биографией и новыми документами,
        в которых не было никакого намёка на возможные былые преступления.
        \n\nВ соответствии с указом 1831 года он подчиняется только главе французского государства — в настоящее время Президенту Франции.
    </string>

    <string name="war_text">
        Иностранный легион принимал участие в войнах и операциях в следующих местах:
        \n\nФранцузский Алжир: 1831—1882
        \n\nИспания: 1835—1839
        \n\nКрымская война: 1853—1856
        \n\nИталия: 1859
        \n\nФранко-мексиканская война (в том числе, сражение при Камероне): 1863—1867
        \n\nЮжный Оран (Алжир): 1882—1907
        \n\nТонкин (Вьетнам): 1883—1910
        \n\nФормоза (Тайвань): 1885
        \n\nДагомея: 1892—1894
        \n\nСудан: 1893—1894
        \n\nМадагаскар: 1895—1901
        \n\nМарокко: 1907—1914
        \n\nПервая мировая война: 1914—1918
        \n\nБлижний Восток: 1914—1918
        \n\nТонкин (Вьетнам): 1914—1940
        \n\nМарокко: 1920—1935
        \n\nНационально-освободительное восстание в Сирии: 1925—1927
        \n\nВторая мировая война: 1939—1945
        \n\nИндокитайская война: 1945—1954
        \n\nМадагаскарское восстание: 1947—1950
        \n\nВойна за независимость Туниса: 1952—1954
        \n\nВойна за независимость Марокко: 1953—1956
        \n\nАлжир: 1954—1961
        \n\nБорьба с мятежниками в Заире  (англ.)рус.: 1978
        \n\nЛиван: 1982—1983
        \n\nВойна в Персидском заливе, захват иракского аэропорта Аль Салман: 1991
        \n\nМиротворческая операция ООН в Сомали, Босния: 1992—1996
        \n\nКосово: 1999
        \n\nМали: 2013
        \n\nИрак: 2016
        \n\nСегодня легион применяют там, где французское государство защищает свои интересы в рамках НАТО или Европейского союза,
        имеет исторические обязанности (например Кот-д’Ивуар) или где подвергаются опасности французские граждане.
    </string>

    <string name="tradition_text">Основные праздники:
       \n\nСражение при Камароне (Bataille de Camerone)
        \n\n30 апреля 1863 года в деревне Камерон, Мексика, шестьдесят три французских легионера под командованием капитана Данжу оказали сопротивление мексиканской армии численностью более двух тысяч человек.
        \nКаждый год этот военный праздник торжественно отмечается везде, где находятся легионеры.
        \nОн воплощает в себе все объединяющие ценности Иностранного легиона: святость миссии, верность данному слову,а также общность судьбы, выбранную и принятую офицерами, унтер-офицерами и легионерами.
       \nПодготовка к этому большому празднику в Легионе сопровождается рядом спортивных  и очень активных мероприятий.
        \n\nРождество (Noel)
        \n\nПразднуется католическое Рождество с 24 на 25 декабря.Подготовка к празднику в Легионе сопровождается рядом спортивных мероприятий, в том числе кросса, а также сценических представлений.
        \nВ конце мероприятий, командование вручает полезные и приятные подарки личному составу.
        \nПраздник Королей (La fête des Rois à la Légion)
        \nПразднуется в январе. Представляет собой развлекательное мероприятие с представлениями и угощениями.
        \n\nТрадиционные элементы формы:
        \n\nБелое кепи (Le képi blanc)
        \n\nБелое кепи является символом легионера во всем мире. Первоначально это был кепи цвета хаки, который носили все подразделения, участвовавшие в компаниях в Марокко.В легионе,под воздействием солнца и от многократного мытья, он быстро принял безупречный белый цвет и стал предметом гордости старослужащих.
        \nБелый кепи впервые официально появится в Париже 14 июля 1939 года, а к концу войны его ношение будет распространено на все полки.
        \nЕго носят только военнослужащие соответствующего ранга. Унтер-офицеры носят черные кепи.
        \n\nТрадиционные наплечники (Les épaulettes de tradition)
        \n\nПогоны, которые носили на парадной одежде, приобрели свой окончательный вид с зеленым корпусом и красными поворотами еще в 1868 году.
        \nЭти цвета были унаследованы от швейцарцев 2-го легиона 1835 года. Традиционное ношение погон периодически прерывалось, и их ношение было окончательно восстановлено в 1946 году.
        \n\nСиний пояс(La ceinture bleue)Синий пояс
        \n\nПервоначально это был аксессуар, предназначенный для защиты внутренних органов. Синий цвет был сохранен и стал отличительным знаком Легиона.
        \n\nКодекс чести легионера (Code d^Honneur du Legionnaire)
        \n\nЭто свод негласных правил, устных или письменных, которые члены определенной группы или общества должны соблюдать в обязательном порядке. Иностранный легион добавил к этому идею присяги и самопожертвования.
        \n\nСтатья 1-я\nЛегионер, ты доброволец, служащий Франции с честью и с верностью.
        \n\nСтатья 2-я\nЛюбой легионер, любого гражданства, расы, вероисповедания есть твой брат по оружию.
        Ты всё время проявляешь ему ту солидарность, которая должна объединить всех членов одной семьи.
        \n\nСтатья 3-я\nТы уважаешь традиции, ты привязан к своим командирам, дисциплина и
        товарищество представляют твою силу, а мужество и лояльность - твои добродетели.
        \n\nСтатья 4-я\nГордясь своим состоянием легионера, ты это проявляешь через постоянную
        безупречность своей формы одежды, своё достойное но скромное поведение,
        опрятность казарменных помещений.
       \n\nСтатья 5-я\nКак солдат-отличник, ты готовишься с усердием, ты содержишь своё оружие в
        исправности как своё самое ценное добро, ты постоянно заботишься о своём
        физическом состоянии.
        \n\nСтатья 6-я\nЗадача священная, ты её выполняешь до конца при соблюдении законов, обычаев
        войны и международных соглашений и при необходимости с риском для своей жизни.
        \n\nСтатья 7-я\nВ бою, ты действуешь бесстрастно и без ненависти, ты уважаешь своего поражённого
        противника, ты никогда не оставляешь ни своих убитых, ни своих раненных, ни своего оружия.
    </string>

    <string name="text_q_a"><b>Вопрос № 1:</b>\n
Легионеры являются “наемниками”?\n
<b>Ответ:</b>\n
Нет. Легион является частью вооруженных сил Франции.
Легионеры официально проходят службу по контракту,
имеют все права и обязанности военнослужащих и
получают соответствующее довольствие.\n\n
<b>Вопрос № 2:</b>\n
Участвует ли Легион в боевых действиях?\n
<b>Ответ:</b>\n
О боевых компаниях и конфликтах,
в которых принимал участие Легион,
можно ознакомиться в главе \"Военные компании\".
В настоящий момент подразделение несет службу
на территории Франции и участвует в миротворческих миссиях.
В каких либо крупных конфликтах, в настоящее время участия не принимает.\n\n
<b>Вопрос № 3:</b>\n
Получают ли выплаты пострадавшие на службе и в БД легионеры?\n
<b>Ответ:</b>\n
Да. Все военнослужащие имеют обязательные программы страхования,
как военные так и гражданские.
Суммы выплат будут зависеть от страхового контракта, суммы взносов  и тд.
Все эти вопросы легионер уточняет и оформляет со страховым агентом самостоятельно.\n\n
<b>Вопрос № 4:</b>\n
Какая зарплата у легионеров?\n
<b>Ответ:</b>\n
Этот вопрос зависит от многих факторов:звание, полк, нахождение на миссии или учениях и тд.
Для легионера или легионера 1-го класса \"голая\" зарплата может составлять - 1 480 евро в месяц,
зарплата на мисии может быть 3 700 евро в месяц.
Все выплаты перечесляються на карт счет, никаких наличных выплат нету.\n\n
<b>Вопрос № 5:</b>\n
Помогает ли Легион добраться до Франции желающим служить?\n
<b>Ответ:</b>\n
Нет. Все проблемы с визами, транспортом и оформлением ложатся на потенциального кандидата.\n\n
<b>Вопрос № 6:</b>\n
Берут ли в Легион с криминальм прошлым?\n
<b>Ответ:</b>\n
Да. Стоит учитывать, что кандидат проходит строгую проверку при отборе.
Вся информация о проступках или преступлениях совершенных кандидатом будет
анализироваться и примется соответствующее решение, взависимости от тяжести совершенного и
возможных проблем в дальнейшем связанных с таким кандидатом.
Кандидат, который обьявлен в розыск Интерполом, будет передан правохранительным органам!
Такие люди в Легион не принимаются.\n\n
<b>Вопрос № 7:</b>\n
Получает ли легионер гражданство Франции?\n
<b>Ответ:</b>\n
Подавать прошение на натурализацию (получение гражданства)
имеют право легионеры отслужившиее минимум 3 года и готовые
подписать второй контракт, неимеющие грубых нарушений и проблем с законом,
что может сказаться на рассмотрении данного прошения.
Как правило паспорт получают в период от 6 до 8 лет службы.
Бывают исключения в обе стороны.\n\n
<b>Вопрос № 8:</b>\n
Служа в Легионе можно получить ВНЖ Франции?\n
<b>Ответ:</b>\n
Да. По окончанию первого 5 летнего контракта для легионера окончившего
службу с благодарственным сертификатом, оформляются все необходимые документы
и по ускоренно программе подаються в префектуру и в течении 1-2 месяцев будет
выдан ВНЖ на 10 лет.
Можно получить в индивидуальном порядке после 3 лет службы, если вы являетесь
обладателем карты участника боевых действий (участие в OPEX не менее 120 дней).\n\n
<b>Вопрос № 9:</b>\n
В Легионе меняют имя?\n
<b>Ответ:</b>\n
Да.На момент прохождения отбора. По прибытию на место службы
от легионера будут требовать подготовить документы для возвращения
настоящего имени. С этим процессом не стоит затягивать, так как
это накладывает ограничения на служащего: нет возможности на ВНЖ, паспорт,
отпуск за границу и тд.
В некоторых очень редких исключениях можно служить под именем выданным в Легионе.\n\n
<b>Вопрос № 10:</b>\n
После поступления можно ездить на Родину?\n
<b>Ответ:</b>\n
Да.Официально получить разрешение на заграничный отпуск можно, только
после востановление своего имени. Ездить домой неофициально тоже можно, но это
сопряжено со многими рисками для карьеры и вообще для службы.\n\n
<b>Вопрос № 11:</b>\n
Можно ли расторгнуть контракт?\n
<b>Ответ:</b>\n
Да.Но проктически без проблем это можно сделать в течении 1 года с момента поступления.
После этого периода, расторгнуть контракт официально, без очень веских причин, практически не реально.\n\n
<b>Вопрос № 12:</b>\n
Как приследуют дезертиров?\n
<b>Ответ:</b>\n
Никак. Если вы дезертировали, вас внесут в список и если в течении месяца вы не вернетесь,
то официально получите статус дезертира. Вы можете остаться во Франции и в тюрьму вас не посадят,
но на гос службу и другие подобные должности проход будет закрыт. Так же могут возникнуть проблемы
с визами или продлением уже имеющегося ВНЖ.\n\n
<b>Вопрос № 13:</b>\n
Сколько можно заработать в Легионе?\n
<b>Ответ:</b>\n
Больших денег, даже средних по Европе, вы не заработаете.
Много зависит от того, как вы можете экономить и как откладывать.
Некоторые уходили после первого контракта с пустыми карманами, некоторые откладывали 50 - 70
тысяч евро за эти 5 лет. В среднем посильно откладывать 1000 евро в месяц не отказывая себе
иногда в одовольствиях.\n\n
<b>Вопрос № 14:</b>\n
Берут ли женщин в Легион?\n
<b>Ответ:</b>\n
Нет. В качетсве легионера могут поступить только мужчины.
Но из числа офицеров регулярной армии в легион могут переводится женщины (медицинская
служба, административные службы).\n\n
<b>Вопрос № 15:</b>\n
Что может помочь пройти отбор в Легион?\n
<b>Ответ:</b>\n
Однозначно сильно на отбор ничего повлиять не может. Однако, владение французским
языком или хорошие навыки владения музыкальным инструментом, могут положительно сказаться на результате отбора.
Навыки игры на инструменте помогут если вы желаете проходить сслужбу в качестве музыканта.\n\n
</string>

    <string name="text_centers">ВЕРБОВОЧНЫЕ ЦЕНТРЫ ИНОСТРАННОГО ЛЕГИОНА:\n\n
Несмотря на то, что прием открыт круглосуточно, вас приглашают явиться с 08 00 утра, чтобы оптимизировать процесс:\n
\n<b>PILE DE NANTES</b>
\nPoste d\'information de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: Du lundi au vendredi de 08h00 à 18h00
\nQuartier Richemont, 16 rue des Rochettes, 44 013 NANTES, France
\nTel: (33) 02 28 24 20 70
\nRecrutement.pile-de-Nantes@legion-etrangere.com\n\n
<b>PILE DE BORDEAUX</b>
\nPoste d\'information de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: Du lundi au vendredi de 08h00 à 18h00
\n260 rue Pelleport, 33800 BORDEAUX, France
\nTel: (33) 05 56 92 99 64 - Mobile: 06 74 89 70 42
\nRecrutement.pile-de-Bordeaux@legion-etrangere.com\n\n
<b>PILE DE PERPIGNAN</b>
\nPoste d\'information de la Légion étrangère de Perpignan
\nOUVERTURE : Du lundi au vendredi de 08h00 à 18h00
\nCaserne Joffre, Rue Jean Vieilledent, BP 917, 66 020 PERPIGNAN, France
\nTel: (33) 04 68 08 22 81 - Mobile: 06 07 95 69 93
\nRecrutement.pile-de-Perpignan@legion-etrangere.com\n\n
<b>PILE DE TOULOUSE</b>
\nPoste d\'information de la Légion étrangère
\nOuverture: 24h/24h, 7J/7
\n2 rue Pérignon, BP 65028, 31 000 TOULOUSE, France
\nTel: (33) 05 61 54 21 95 - Mobile: 06 87 33 76 33
\nRecrutement-pile-de-Toulouse@legion-etrangere.com\n\n
<b>BIRLE DE TAHITI</b>
\nBureau d\'information recrutement de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: Du lundi au vendredi de 08h00 à 18h00
\nCamp du Taaone, Ouest à Pirae, 98713 PAPEETE, Polynésie française
\nTel: (00689) 40 46 21 34 - Mobile: 89 77 26 20 80
\nRecrutement.birle-de-Tahiti@legion-etrangere.com\n\n
<b>CPS/CPI AUBAGNE</b>
\nCentre de présélection et d\'incorporation
\nOUVERTURE: 24H/24, 7J/7
\nQuartier Vienot, 2 Route départementale, B.P. 11 354, 13 784 AUBAGNE, France
\nRecrutement@legion-etrangere.com\n\n
<b>CPN DE PARIS</b>
\nCentre de présélection - nord de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: 24H/24, 7J/7
\nFort de Nogent, Boulevard du 25 août 1944, 94 120 FONTENAY-SOUS-BOIS, France
\nRecrutement@legion-etrangere.com\n\n
<b>PILE DE PARIS</b>
\nPoste d\'information de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: Du lundi au vendredi de 09h00 à 18h00
\nÉcole Militaire, 14 avenue Lowendal, 75 007 PARIS, France
\n(33) 01 76 64 87 80 - Mobile: 06 48 10 73 97
\nRecrutement.pile-de-Paris@legion-etrangere.com\n\n
<b>PILE DE LYON</b>
\nPoste d\'information de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: Du lundi au vendredi de 08h00 à 18h00
\nQuartier général Frère, 26 avenue Leclerc, 69 998 LYON, France
\nTel: (33) 04 37 27 26 50
\nRecrutement.pile-de-Lyon@legion-etrangere.com\n\n
<b>PILE DE NICE</b>
\nPoste d\'information de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: Du lundi au vendredi de 08h00 à 18h00
\nCaserne Filley, 2 rue Sincair, 06 300 NICE, France
\nTel: (33) 04 93 62 78 82 - Mobile: 06 02 46 18 54
\nRecrutement.pile-de-Nice@legion-etrangere.com\n\n
<b>PILE DE STRASBOURG</b>
\nPoste d\'information de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: Du lundi au vendredi de 08h00 à 17h00
\nQuartier Lecourbe, 1 rue d\'Ostende, 67 000 STRASBOURG, France
\nTel: (33) 03 88 61 53 33 - Mobile: 06 07 24 66 21
\nRecrutement.pile-de-Strasbourg@legion-etrangere.com\n\n
<b>PILE DE LILLE</b>
Poste d\'information de la Légion étrangère
OUVERTURE: Du lundi au vendredi de 08h00 à 18h00
109 Caserne Négrier, Rue Princesse 59 800 LILLE France
(33) 03 28 36 08 72 - Mobile: 06 15 51 24 26
Recrutement.pile-de-Lille@legion-etrangere.com\n\n
<b>BIRLE DE LA RÉUNION</b>
\nBureau d\'information recrutement de la Légion étrangère
\nOUVERTURE: Du Lundi au vendredi
\nDe 08h00 à 17h00
\n266 Rue du Maréchal Leclerc, Saint-Denis 97400 La Réunion La Réunion
\n+262 262 58 56 17
\nRecrutement.birle-de-La-Reunion@legion-etrangere.com
</string>

    <string name="text2_centers">ЧТО НЕОБХОДИМО ЗНАТЬ ПРИ ОБРАЩЕНИИ В ПУНКТ ОТБОРА.\n\n
<b>Иметь в обязательном порядке:</b>
\n- паспорт
\n- 1 пара спортивной обуви
\n- 3 комплекта сменного нижнего белья (3 трусов - 3 футболки - 3 пары носков)
\n- туалетные принадлежности (мыло - гель для душа - бритва и пена для бритья - полотенце для душа-сандалии для душа)
\n- наличные: максимум 70 евро\n\n
<b>Не рекомендуется за ненадобностью:</b>
\n- плееры и все типы аудио/видео техники
\n- банковские карты
\n- ювелирные изделия и ценные вещи\n\n
<b>Запрещено:</b>
\n- все виды оружия (включая ножи)
\n- ключи от транспортных средств
\n- алкоголь, наркотики
</string>

    <string name="text1_possibility">Если вы хотите присоединиться к элитному военному корпусу, стать частью большой семьи,
разбросанной по пяти континентам  и быть частью чего-то большего – добро пожаловать во <b>Французский иностранный легион!</b>\n\n
ПРОФЕССИЯ ЛЕГИОНЕРА\n\n
Легионер изначально обучается как боец
(через несколько лет службы будет предоставлена возможность выбрать новую профессию).
Но в первую очередь – легионер это
пехотинец, кавалерист или сапер,который может выполнять свои обязанности  в любой среде: горы, море, суша.\n
В начале своего пути кандидат может получить одну из боевых специальностей:\n
- снайпер,\n
- парашютист,\n
- сапер,\n
- коммандос,\n
- пилот бронетранспортера\n
и многие другие специальности бойцов.\n
В последующем легионер может рассчитывать на обучение новым специальностям.\n
<b>Администрация:</b>\n
секретарь,\n
бухгалтер,\n
делопроизводство.\n
<b>Связисты:</b>\n
- оператор-радист,\n
- радиомеханик,\n
- оператор центральной станции.\n
<b>Вождение:</b>\n
- водитель легковых, грузовых и тяжелых транспортных средств,\n
- общественного транспорта и строительных машин,\n
- инструктор автошколы.\n
<b>Техническое обслуживание:</b>\n
- механик,\n
- автоэлектрик,\n
- специалист по ремонту вооружения,\n
- сантехник,\n
- электрик.\n
<b>Разное:</b>\n
- медбрат,\n
- инструктор по спорту,\n
- музыкант,\n
- фотограф,\n
- повар,\n
- кладовщик.\n\n
КОНТРАКТ\n\n
Первоначальный контракт рассчитан на 5 лет.
По окончании первого контракта легионер может продолжить свою карьеру заключая новые контракты,
срок действия которых варьируется от 6 месяцев до 5 лет. Если вы будете служить достойно и
в соответствии со способностями, карьера руководителя может быть предложена вам уже через 3 года службы.\n\n
<b>Возможности для карьеры:</b>\n
Продвижение по службе осуществляется в соответствии с заслугами.
Любой легионер может сделать карьеру не благодаря школьным или профессиональным дипломам, полученным
в гражданской сфере, а благодаря сданным военным или техническим экзаменам во время службы.
Все унтер-офицеры Легиона начинают свою карьеру простым легионером.\n\n
<b>Карьера офицера:</b>\n
10% офицеров, служивших в Иностранном легионе, сначала служили легионерами, а затем унтер-офицерами.
В течение первых нескольких лет службы в качестве легионера, вплоть до звания капрала включительно
(то есть от 2 до 4 лет), вас одевают, кормят и размещают бесплатно.
Денежное довольствие - это то, что соответствует заработной плате в гражданской жизни.
Оно индивидуально для каждого, поскольку при его расчете учитывается множество критериев, основные из которых следующие:\n
- звание\n
- стаж работы\n
- семейное положение\n
- квалификация\n
- надбавки\n
Отпуск: 45 рабочих дней в году.\n\n
<b>Жизнь в полку:</b>\n
Легионер - это боец, готовый отправиться на задание туда, где он понадобится Франции.
В этом качестве он полностью доступен и именно по этой причине он проживает  в военном корпусе
до 5 лет службы или до звания унтер-офицера.\n\n
<b>Права:</b>\n
Легионер имеет право на отпуск продолжительностью 45 дней в году (по согласованию с командованием).\n
Если не задействован на службе выходные свободны.\n
Каждый легионер, прослуживший менее 5 лет, должен носить форму во время выхода за территорию полка.\n
В период длительного отпуска легионер может находиться в гражданской одежде.\n
Чтобы получить разрешение на выезд за границу, легионер должен иметь удостоверение личности своей страны происхождения,
служить под своим настоящим именем.\n
Покупка автотранспортного средства:\n
Подлежит утверждению командованием после 3 лет службы.\n\n
<b>Семейная жизнь:</b>\n
Легионеру будет разрешено вступить в брак только после того, как будут соблюдены условия:\n
- Служить под своим настоящим именем (пройти процедуру ратификации);\n
- Проинформировать об этом командование;\n
- Если он прослужил менее 5 лет, он должен получить разрешение от военного министра.
</string>

    <string name="text1_condition">АДМИНИСТРАТИВНЫЕ УСЛОВИЯ\n\n
<b>Напоминание:</b>\n
Иностранный легион не предпринимает никаких действий с целью получения визы или разрешения на выезд
с территории кандидатов на зачисление.\n
- Для кандидатов из Европейского Союза, имеющих гражданство одной из стран Шенгенской зоны,
иметь действующее национальное удостоверение личности или паспорт.\n
- Для заявителей, не являющихся гражданами Шенгенской зоны, необходимо в обязательном порядке иметь
только действующий паспорт (обязательно).\n
- Никакого академического диплома не требуется.\n
- Уметь как минимум читать и писать на родном языке.\n
- Быть старше 17 с половиной лет и моложе 39 с половиной лет на день подачи заявления на информационный пост.\n\n
<b>Можете предоставить документы, подтверждающие ваше прошлое (необязательно):</b>\n
- Водительские права.\n
- Свидетельства об образовании или дипломы.\n
- Свидетельства о прохождении военной службы (разрешение служить в иностранной армии в зависимости от страны).\n
- ESS (Государственная служба связи и обслуживания) для кандидатов, которые служили во французских
или иностранных армиях.\n
- Свидетельство JAPD (день призыва на военную подготовку) или JDC (День защиты и гражданства).\n\n
<b>Для кандидатов младше 18 лет:</b>\n
- Разрешение от родителей, написанное от руки и подписанное обоими родителями или законным опекуном.\n
- Предоставьте ксерокопии удостоверений личности обоих родителей.\n
- Если один или оба родителя умерли, предоставьте подтверждающее  свидетельство о смерти.\n
- Для несовершеннолетних иностранных заявителей документы должны быть переведены на французский язык
лицензированным французским переводчиком.\n
- Если несовершеннолетний эмансипирован, он должен предоставить заверенный акт об этом.\n\n
ФИЗИЧЕСКОЕ СОСТОЯНИЕ\n\n
В день вашего прибытия в информационный пункт Иностранного легиона вы должны быть пригодны с
медицинской точки зрения для прохождения тестов на физическую подготовку.\n
Быть физически пригодным для службы в любом месте, в любое время и без ограничений.\n
Иметь \“индекс массы тела \“ от 18 до 30 кг/м2 (ИМТ = вес/Рост2)*\n
Пример: индекс массы тела мужчины ростом 1,75 м и весом 72 кг
ИМТ = 72 кг / (1,75 м*1,75 м) = 23,5 кг/м2\n\n
МЕДИЦИНСКИЕ УСЛОВИЯ\n\n
Что необходимо с медицинской точки зрения для кандидатов на службу.
- Здоровые или ухоженные зубы.\n
- Жевательный коэффициент больше или равен 40%.\n
- Иметь при себе все медицинские документы, относящиеся к хирургическим вмешательствам или
предшествующим заболеваниям (справка подтверждающая отсутствие последствий этих вмешательств
или заболеваний).\n
- Иметь при себе медицинскую книжку (если она есть).\n
- При проблемах со зрением иметь при себе очки.\n\n
<b>Примеры причин медицинской или физической непригодности:</b>\n
- Определенное физическое истощение, хроническое заболевание, которое в настоящее время активно\n
и/или находится на лечении.
Примеры: туберкулез, гепатит, рак, ВИЧ, диабет, психиатрическая патология, проходящая лечение,\n
слишком слабое зрение, слишком слабый слух.\n
- Хирургическое вмешательство, имеющее в настоящее время серьезные последствия для функционирования организма.\n
Примеры: повреждение мениска, полная потеря пальца, слабость в колене, рецидивирующий вывих надколенника,
грыжа с осложнениями.\n\n
СПОРТИВНЫЕ ТЕСТЫ:\n
\n- Полные подтягивания в пронации (с началом с вытянутой рукой, в нижнем положении между каждым подтягиванием).
\n- Тест на выносливость \”Люк Лежер\”: позволяет измерить  максимальную аэробную скорость" (VO2max).
Цель состоит в том, чтобы достичь самого высокого \”палье\”, как минимум 5- го (соответствующего
2500 м в тесте Купера).
- Плавание. Минимум 25 метров любым стилем.\n\n
ПСИХОТЕХНИЧЕСКИЕ ТЕСТЫ:\n
На этапе отбора вы будете проходить логические тесты и личностные тесты, чтобы оценить свои когнитивные
способности и позволить нам узнать вас.
Содержание различных логических и личностных тестов остается конфиденциальным,
чтобы обеспечить равные возможности для всех кандидатов при приеме на службу.\n\n
ОТКАЗ:
(Окончательный или временный)\n
Как и в любом процессе набора, иногда отборочная комиссия принимает решение исключить кандидата из процесса,
поскольку он не обладает способностями, требуемыми Иностранным Легионом.
Это может быть окончательное или временное решение.\n
<b>окончательный:</b>\n
В случае окончательного провала отбора это означает, что командование Иностранного легиона сочло,
несмотря на качества кандидата,  что он не обладает необходимыми навыками, чтобы стать легионером.
Это решение является безотзывным, без каких-либо отступлений,
и кандидат окончательно покидает процесс отбора.
Таким образом, нет смысла представлять себя или запрашивать в письменной форме новую возможность представиться.
С другой стороны, можно запросить подтверждение вашего статуса,
написав по электронной почте по адресу recrutement@legion-etrangere.com.\n\n
<b>временный:</b>\n
Это решение имеет срок действия, который может составлять от нескольких месяцев до года.
Часто связано с легким растройством здоровья или слабой подготовкой.
Кандидату предлагается при необходимости устранить проблемы со здоровьем и явиться на прием по истечении установленного срока.
</string>

    <string name="text_preparation1">К ЧЕМУ ГОТОВИТЬСЯ ПРИ ПОСТУПЛЕНИИ\n\n
<b>Медицинское обследование:</b>\n
- индекс массы тела,\n
- стоматологический осмотр,\n
- проверка зрения,\n
- проверка слуха,\n
- осмотр суставов,\n
- сбор анализов,\n
- общий осмотр тела.\n\n
<b>Вступительные тесты по физической подготовке:</b>\n
- подтягивания не менее 5 раз,\n
- тест “Люк Лежер”,\n
- Плавание. Минимум 25 метров любым стилем.\n\n
<b>Психотехнические тесты:</b>\n
- тесты на логику,\n
- тесты на внимательность,\n
- тесты на пространственное мышление.\n\n
<b>Собеседование с психологом:</b>\n
- общение о вашем прошлом,\n
- определение мотивации,\n
- выявление отклонений,\n
- раскрытие личности и т.д.\n\n
<b>Собеседование со службой безопасности “Гестапо”:</b>\n
- общение о вашем прошлом,\n
- определение мотивации,\n
- выявление отклонений,\n
- раскрытие личности,\n
- проверка на стрессоустойчивость,\n
- изучение жизненного опыта.\n\n
<b>Собеседование может проводиться в агрессивной форме!</b>\n\n
К ЧЕМУ ГОТОВИТЬСЯ НА СЛУЖБЕ\n\n
<b>Физически.</b>\n
- Бег на дистанции от 8 км.\n
- Марши в полной выкладке и оружием (нагрузка может составлять до 50 кг на человека) на дистанции
- до 30 км в день (марш может длиться несколько дней).\n
- Полосы препятствий.\n
- Стажи коммандо.\n
- Активность  как днем, так и ночью, без возможности на сон.\n
- Служба в различных условиях: пустыня, джунгли, горы.\n\n
<b>Морально.</b>\n
- Строгая субординация и дисциплина.\n
- Социальная адаптация. Многонациональный коллектив.\n
- Ограничение в гражданских правах.\n
- Не соответствие действительности ожиданиям.\n
- Отсутствие частой возможности общения с близкими и поездок домой.\n
- Языковой барьер. Необходимость учить французский язык.
</string>

    <string name="text_preparation2">ПОДГОТОВКА\n\n
<b>Медицинское обследование.</b>\n\n
<u>Индекс массы тела.</u>\n
Иметь \“индекс массы тела \“ от 18 до 30 кг/м2 (ИМТ = вес/Рост2)*
Пример: индекс массы тела мужчины ростом 1,75 м и весом 72 кг
ИМТ = 72 кг / (1,75 м*1,75 м) = 23,5 кг/м2.\n
Приведите показатели своего тела в пределы нужных значений. Составьте нужную диету для похудения или
набора массы. Воспользуйтесь многочисленными пабликами и статьями по этому вопросу в интернете.\n\n
<u>Стоматологический осмотр.</u>
Здоровые или ухоженные зубы.\n
Жевательный коэффициент больше или равен 40%.\n
Проведите осмотр у стоматолога дома. Залечите все больные зубы, поинтересуйтесь своим жевательным
коэффициентом. Во Франции лечение зубов очень дорогое, а качество лечения в медслужбе при
Легионе оставляет желать лучшего. На отборе, если у вас выявят серьезные проблемы с
зубами – вас забракуют.\n\n
<u>Проверка зрения.</u>\n
Осуществляется простым способом – просмотр таблицы на расстоянии меняя глаз по очереди.
Такую же проверку вы можете пройти везде у себя дома.
Также осуществляется проверка на дальтонизм - просмотр картинок разной цветовой гаммы.
Если у вас плохое зрение – берите очки, с очками возможно служить. Очки, но не линзы!
Линзы не разрешаются при отборе.\n\n
<u>Проверка слуха.</u>\n
Осуществляется путем помещения вас в изолированную комнату, надеванием наушников и подачей
звуковых сигналов разной частоты и громкости, услышав которые вы должны нажать на кнопку.
Перед поездкой проверьте уши, если нужно промойте у врача. Ссылка на похожий тест будет ниже.\n\n
<u>Осмотр суставов, сбор анализов, общий осмотр тела.</u>\n
Перед поездкой сдайте анализы и посмотрите над чем вам нужно поработать. Есть ли проблемы.
Пропейте курс витаминов и курс хондропротекторов  для суставов
(в Легионе очень большие нагрузки на суставы). Не в коем случае не принимайте наркотики  и
другие запрещенные вещества перед поездкой – анализов будете сдавать много и разных, в том
числе и на наркотики.
Суставы будут проверяться врачом – крутиться, сгибаться, ощупываться. Желательно чтобы на них не
было шрамов от операций.
Также вы пройдете все остальные измерения: рост, вес, давление и тд.
</string>

    <string name="text_preparation3"><b>Вступительные тесты по физической подготовке.</b>\n\n
<u>Подтягивания.</u>\n
Нужно подтянуться не менее 5 раз. Полные подтягивания в пронации
(с началом с вытянутой рукой, в нижнем положении между каждым подтягиванием).
Видео с выполнением  будет ниже. Если кандидат подтянется меньше или с неверной техникой – его бракуют.
Если у вас трудности с подтягиванием, в интернете можно найти массу программ  по улучшению результата.
Никогда не ориентируйтесь на минимум! Всегда делайте при любых тестах максимум.
Помните – отбор это конкурс в котором предпочтение отдается лучшим по показателям,
а не только тем кто выполнил минимум.\n\n
<u>Тест “Люк Лежер”.</u>\n
Тест на выносливость \”Люк Лежер\”: позволяет измерить  максимальную аэробную скорость" (VO2max).
Цель состоит в том, чтобы достичь самого высокого \”палье\”, как минимум
5- го (соответствующего 2500 м в тесте Купера).
Этот тест является тестом на скоростную выносливость.
Видео с выполнением  будет ниже.
В период подготовки не делайте часто этот тест! Это тест, а не тренировка!
Работайте на дистанции до 3-4 километров, делайте интервальные тренировки с ускорением
на дистанции, проводите тренировки на взрывные ускорения на 30-50 метров.
Во время теста практикуйте равномерное увеличение темпа, также следите,
чтобы обе ноги пересекали линию. Доведите результат минимум до 6 - 7 палье,
не останавливайтесь на минимуме.\n\n
<u>Плавание. Минимум 25 метров любым стилем.</u>\n
Здесь все просто – главное проплыть 25 метров любым стилем. Главная задача проплыть.
Тест был введен из-за избытка кандидатов, которые не умеют плавать и на которых при
поступлении приходиться тратить дополнительное время на обучение.
</string>

    <string name="text_preparation4"><b>Психотехнические тесты.</b>\n\n
Тесты проводятся с целью определения вашего IQ, внимательности, пространственное мышление
сообразительности, проверки уровня логики и тд.
Как правило, первый тест на отборочном пункте состоит из 10-12 вопросов выполняемый
на листке бумаги  и позволяющий определить кандидата как “дурак, не дурак”.
В последующим кандидат будет проходить несколько видов тестов на компьютере в течении до 2 часов.
Это будут тесты на логику, пространственное мышление, на внимательность.
Далее будут ссылки на схожие тесты. Важно понимать, что если вы решаете тест хорошо,
это не значит, что вы также решите другой тест такого же вида.\n
Вам нужно научиться понимать логику тестов, научиться определять алгоритмы в этих тестах.
Как правило, результаты тестов не сообщают, если они были выполнены ниже допустимого уровня,
то кандидата сразу бракуют, если результат соответствует нормам, то кандидат допускается дальше.
</string>
</resources>